在美國也要見面 Jennie約會Irene

Red Velvet Irene和BLACKPINK Jennie兩位好閨蜜在台上總是形影不離的，令人十分羡慕她們的美好友誼。今個新年，更有人發現兩人同遊美國洛杉磯。

網友於美國當地時間7日，在一間餐廳中發現Irene正舉著手機，疑似在調校些什麽，對面則坐著一個綁著髮髻的女生。不久，Jennie在Instagram上傳了幾張相片，成功解開疑團。

Jennie上載的相片中，顯示出與網友的目擊照一樣的餐廳裝潢，Jennie則一直對著鏡頭燦笑，旁邊更有Lisa呢！

據知，Red Velvet日前剛完成在洛杉磯的演唱會，仍未離開。而BLACKPINK因為準備拍攝節目，成員都早早飛抵美國，順道享受假期。 Irene和Jennie看來因為同處洛杉磯，便相約出來用餐，把握每個見面的機會。

爭埋單咁撚老套?

兩個都係好女仔

Jennie就一定係

假撚到

Irene都係

笑乜

...

Irene好女仔嚟㗎

法国jennie有d似射安ni jessi

爭俾錢

我都去過 downtown

咪識埋jenny呢d人啦

點解要啲似具荷拉

Bitches gathering

第時會唔會爭仔?

jennie真係屬於出街都唔會有人特別望個類

的確

有乜問題阿 jennie同我在香港也要見面啦

kai只係煙幕 真正係同irene搞les

三大女團ACE都係好FD子

唔怪得之前irene上節目態度差啦，原來同jennie咁熟